[警世]窮人真係咪撚用macbook，一定後悔

早排買左新mba m1，聽連登仔講買袋底唔加applecare
今朝發覺開唔到機，細看原來個moon痴左粒米，一閂moon就爆左
無錯，我都冇諗過會咁戲劇性
而家都唔知點算

弱智唔好買電腦就真

那兒來的米

想問呢個on9問題關macbook咩事

食住飯做野，乾左就gg

圖？

你試下放粒米落地然後跪落去

早排買左新11系intel notebook，聽連登仔講買袋底唔加人為保養
今朝發覺開唔到機，細看原來個moon痴左粒米，一閂moon就爆左
無錯，我都冇諗過會咁戲劇性
而家都唔知點算

關我窮事
冇錢整moon
我諗個價可以重新買過部

用家問題

有圖有真相，無圖是9up

之前我都試過因為一粒飯輸身家

食飯食得咁論盡

嗯

粒米仲熱架播

我同意呀
部腦冇問題
問題係我窮

當mac mini+ups咁用囉

依加補加CARE囉
又未過60日

Apple care勁抵買 之前部2015 pro整壞過勁多次都一蚊唔洗比整返好 book左又唔洗等
不過就算而家過左apple care成兩年幾 我前排拎去整都照幫我check check到原來係入面d線鬆左 都幫我駁返 一蚊都無收 15分鐘內搞掂 總之apple 售後真係好好
不過而家部2019見到好似得兩次免費整

我都有諗過，既加左
不過頭先上網check佢可以remote diagnosis

check唔到爆mon架wo

熱就好
凍左會變硬

Really?!
等陣睇吓咩情況再上來report，因為佢仲未confirm我warranty
俾眾巴打笑下都好

比張相先啦ching，冇圖冇真相

記得影完CHECK真D反光
咪又自爆

買MacBook更加要買apple care
之前倒瀉野 半部機瀨晒嘢
報個價連人工15k 重貴過新買
買左Apple care就2k埋單
不過得2次機會

笑吧

袋底先7799
CARE 1969 + 整機 2299 都半部機價

好過重新買

頭60日就係
會爆幾次既都係

如果買左care 真係淋一淋佢先拎去整囉
當換埋底板加monitor

你老味 有錢人唔食飯咩

咁既程度等care生效去整啦

問題係你個腦

我想知你點樣可以俾粒米整爆個moon個過程多D

小真你讀BU啊？

無成成邊度多粒飯出黎

買咗apple care 都係要俾錢㗎， 係冇咁貴啫

今次真係用家問題

窮人邊買得起 macbook

咁下次買apple care啦

我3年整過2次mon1次graphic card
加加埋埋成等於3部機

我諗唔駛咁貴, 估會計佢1969+799

Up to two incidents of accidental damage protection every 12 months, each subject to a service fee of HK$799 for screen damage or external enclosure damage, or HK$2,299 for other damage

樓主番餐廳

我諗樓豬發現部機合唔埋 谷鳩氣一嘢壓落去

我見到 Bloomberg ...

未煮嗰啲叫米
煮熟嗰啲叫飯

不得了

計我話唔係窮既問題
係腦部小既問題

你點睇到

加一

唔係
因為好細粒
閂蓋都冇發現,就咁唔會有事
然後放入書包.........

睇唔到邊度爆

食飯就唔好做野啦

我部機用左8年仲好好wo

有啲離題但都分享吓 ， iPad Pro 爆 mon Apple 要 3/4K repair, 最後 TaoBao 1200 人仔 DIY.

3/4K我會買個部

我個情況同你一樣，但係冇爆moon
利申：屋企係有錢

Mac book 好化學

想知係邊個戇鳩教人買mac唔買AppleCare

自己換囉
幾年前爆過 apple store quote 7k
自己換唔洗2k搞掂咗

果時未見有相, 以為一粒米可以爆到裂晒

售後服務好有鬼用咩，咁貴買部機成日壞
我部Asus四仟幾買返來用咗六年都冇壞過

我就係等緊呢張相

我2015 pro都換左4次新機

我用左兩年，好少用都壞左
無啦啦讀唔到hdd
出去整座底2-3千
macbook真係狗也不屌

補買番apple care？60日內？

即係點

無錢唔好用apple嘢

有錢買macbook 冇錢買care

窮先買apple
7年前嘅MBA仲行得走得

我覺得hdd 收皮你可以怨apple qc差
如果係自己整跌唯有認左佢

今朝發現粒米果陣嘅震驚程度如同驗到自己有中度智障

諗起之前個用飯做漿糊po

屋企/公司/學校用Bloomberg 應該都唔係真窮人。

人為損壞，唔保
全世界應該得樓豬一個咁on9用粒米爆mon

我次次都係自己跌壞apple store開星期一至日不知幾方便 又有分店可以揀去邊間 其他牌子既維修中心多數係觀塘 又淨係開星期一至五要請假去 等勁耐又可能連檢查都要收錢
都係apple售後好 以後買電器都優先揀apple

咁關窮唔窮咩事
你係智障

痴左粒米咩機都一樣啦下話
你自己戇鳩怪人

邊套
好熟

仲用緊hdd係幾多年前

窮人唔好食飯就真

關窮人撚事咩

我打錯ssd黎
第一定第二代new macbook黎
上網睇好難整

3000蚊整一整 無跌無剩 痴線apple
平時其他電腦5-8年先開始壞壞地

又過年了

樓主可以改一改標題名
[警世]蠢人真係咪撚用MacBook，一定後悔

教訓你 粒粒皆辛苦 一粒都不能浪費

咁大間酒樓搵粒飯有幾難呀
你都已經係一嚿飯啦

自己on9 怪咩人

痴撚線，部機咁貴都成日跌
有錢人真係唔同啲

明你心情rip

講真有冇錢都好 新買番黎咁易就爆mon 正常都會頹撚左啦

樓上班人講野洗唔洗咁mean

16年開始所有野焊死曬唔俾自己換，一年貴過一年

咁對你黎講，售後服務真係好重要
同埋你拎去apple store檢查係會收錢
你買Apple care嗰陣咪pre paid左囉
你一早俾左唔覺咋嘛

係真
呃鳩啲傻鳩消費者就得
又話咩售後服務好點點點
幾on9先講得出
我買完你個plus，整機仲要外加一兩千
book維修又搞黎搞去 有限次數

學下人microsoft
我話壞火牛 打個電話去 DHL幾日內送到 唔撚洗check
女朋友話壞機 幾日上黎有人收(唔太sure係咪真) 極速整好(一定快撚過apple)

因為樓主講緊蘋果壞話
對佢地黎講蘋果係信仰黎
不能抵毀

btw, 新機落地唔理咩牌子，咁搞法真係心情低落

連登活用廣東話嘅屌人文化
通常呢啲都係走入嚟dislike，打「用家問題」，之後拍拍囉柚就走咗去，司空見慣

用15年版既mbp成日比隻貓企上去都冇事

隻貓5.6kg

根本apply係電競界razer
D野成鳩日壞
但apply仲撚衰 又care又乜乜柒柒
人地一個價包哂
你care plus再外加維修費

有圖

屋企無錢買膠水 老母叫你用飯粒頂住先？

牌品好即係人品好

Default有一年保養。。。

樓主係on9

Nonono
兩位誤會左
我唔介意俾大家笑，因為呢單嘢真係7
我同時想reconfirm貴唔係蘋果嘅問題，係我窮嘅問題

點都好多謝兩位有同理心

最佳女主角: 奶奶!!

你比左幾千蚊去得到依個「免費」整機覺得好抵?
有無諗過其他牌子5-10年都唔會壞?
甚至有人上門收走你部機整?

唔係好覺眼，詐傻囉返去換啦，不過你開咗po....

有人上門收機送去整呢點真係無得輸

唔包人為

其實唔知係咪我記錯
可能吹大左
但剩係壞火牛問都唔問直接比過你
好撚過APPLY好多啦
APPLY會叫你比千鳩幾蚊買過個架嘛

M$ 又好似係叫你寄去唔知外國邊到整
定有人上門收 真係唔太記得

你果個case 係平均受力

樓主既case 係mon某一點受力

所以唔可以咁比較

佢地啲機特登整到勁易壞
維修先最賺錢

有米仲話自己窮？

已mark低會叫同事留意，你唔使旨意免費換，撳定錢維修啦

商業角度睇呢招醒
但好多消費者都無計返/無視左

點解無人叫梁國雄？

其實香港好多應有嘅服務都冇
例如人地大部分公司都有7 days 甚至 30 days return policy
又例如Apple喺外國係有courier上門收待整嘅機，香港又係冇

唔係賣廣告，不過如果過咗Apple Care又要整機嘅話
香港有一間自家Mac維修係有得不另收費上門收機，服務同價錢相當唔錯

我答你係，Microsoft係會安排速遞上門收送機
而於check唔check就睇情況，有時check有時唔check
如果你部機用耐左(型號都舊)
打上去搏懵話部機有問題，撞正佢有promotion 肯整
隨時換部較新型號/規格較高的機俾你
當然係翻新機

笑撚左

我覺得有return policy...
唔好話大陸人 香港人分分鐘都拆開佢1000件換哂華強北零件上去
開到機就拎番去return

apple個價錢包上門整本來就係應份
有CARE仲要擇日book同額外比整機錢真係狗也不屌

唔怪得咁窮啦
窮又唔愛惜d 電器

費事自爆
爆moon已經好sad

嘩 屌
好撚正
以後唔反m$了

講真
要咁多center黎緊一個月mon住邊部macbook有事
個成本仲貴過送20部出去

你都知係你自己on9咁點解要拉埋apple同窮人落水？

你打波拗柴冇錢睇私家係咪會話窮撚千祈唔好打波？

M$係要屌嫁
唔屌唔撚醒
以前係被人屌維修差先屌到今日咁咋
以前係唔撚柒收去整或者懶懶閒咁嫁
被人屌到化晒先變成咁
所以一定要屌
我同啲朋友講，你真係鍾意某樣野/用緊佢
想佢更好用，就要落力屌柒佢
唔屌鬼彩你咩

買左care 慳返好多買殼買套既錢

試過mac book pro閂蓋無留意
夾到usb手指爆mon
屌你咁就7千蚊on99 好彩係公司機

自此之後閂蓋前一撚定掃乾淨鍵盤
無雜物先閂蓋 估唔到咁鳩脆弱仲咁貴

弱智咪撚用電腦

弱智唔好喺Laptop 前面食飯

其實我係睇唔到爆邊

其實我覺得呢樣好on9
個mon唔係應該強化玻璃黎咩？
強化玻璃最弱係四邊
夾中間會爆真係唔合理
樓主仲要係一粒米

邊部laptop夾手指唔會爆mon 求指教

窮撚用macbook先啱
我部macbook用到第7年都嚟緊
都仲係冇穿冇爛

個個用都冇問題 就係你有問題

蠢人真係咪撚用macbook，一定後悔

個mon嘅脆弱程度
說服到我信樓主粒米會爆到mon

我都試過
以為壞左合唔實，
仲大力閂左2下，
但係都無爆

Report咗先

窮就咪學人食飯喇，食意粉咪好囉

小米

小米黎
樓豬買咗假野

用Bloomberg terminal 姐係點

咁intel/amd 真係自己換Mon 平同易好多

咁大間酒樓.....

［警世］弱智真係咪撚用MacBook ，一定後悔

部腦無問題
窮都唔係問題
問題係你個腦

有無買家居保呀

有套都無用啦
夾住粒米

認真答你 之前試過部macbook pro 16” 鏡頭上面痴咗粒遮鏡頭嘅嘢 閂埋之後拎咗出街 之後mon嘅入面爆咗 但係玻璃冇裂 襯仲有保養嗰陣攞去Apple整 扮晒唔知發生咩事(嗰陣真係唔知) 肯免費整 第一次整完之後再痴返粒野又爆 終於知道係因為粒野 再整多次亦都係免費

咁關窮咩事

舊幾代機硬淨D
新果啲應該賺唔夠 特登整得易壞D

Bloomberg ...巴打窮極有譜啦

moon
mon montitor

窮L根本買唔起macbook

利申，窮L#

新會然

用家問題
用左4年無壞過

爆mon applecare唔保的，on9

可能樓主留返嚟當做宵夜

平d

唔比人返工影

之前買左surface
打去話要維修 即時約左上門收機
搞掂就速遞上門送返俾我
門口都唔洗出

雖然部機又真係廢左D

正一仆街

第二次知道人為，佢都放過你？

我嗰部用緊第10年
成日懶得滯用嚟當file夾嘢
係得500gb有啲唔夠用
仲有Mon四角有啲”甩色”

我覺得料好既話點粗用都唔會爛
本身豆腐咁既質料，你幾小心都會壞

仲係熱既tim

咩係袋底

每次睇到呢d post，都刷新對iFan嘅觀感，一粒米可以un爆個mon咁撚化學都仲可以護主，好撚野

智障咪撚用macbook
不過智障上連登出po就做啱左

macbook不了

初期嗰啲好多問題
我覺得去到pro 5先叫開始穩定

我估當初啲人叫人唔使買care就係咁解
我買嗰陣都有買埋，但無整過
跌過幾次，唔掂水一般都冇乜事

而家都驚佢突然有日無先兆開唔返
望到呢個post夾粒米都爆
搞到我唔知換乜機好

邊個牌子唔洗加錢買保養
售後三年內都有人上門收機整？

講呢句說話嗰個人，好令人失望。

有Apple care + 300有找

樓豬有呢份胸襟係好事

我睇po淨係見過話買電話唔洗買applecare但係macbook係必買

哪兒來的屎?

真
窮撚買嘢要一步到位 貴買平用
MBP用咗8年仲好哋哋

不如你死撚咗佢唔好遺禍人間
呢度真係動物園嚟 ，日日都有新鮮野睇
你自己整啲飯上去都關Apple事？

有Apple care 之餘仲要加 348 喎
300找唔到之餘仲整唔到添

人地個句對白黎
樓豬好陰功 大家唔好蝦弱能人士啦

樓主整粒飯上去係好柒
但一粒硬左ge飯可以整爆個mon，而大家又接受到，呢下真係大開眼界

喺五筒上面粒米？

To be exact
粒飯係keyboard度，閂蓋時印左上去
如果係moon度我都見唔到，我要去check眼先

係你on9姐

唔理粒飯痴係邊到同埋你係咪on9先
就咁一粒硬左ge飯痴左係個Keyboard度，然後閂埋蓋時可以夾爆個mon
咁其實都好有問題喎，各方面

Bloomberg dual mon

做野有bloomberg 機
你覺得做邊範呀
倉呀？地盤呀？定保安呀
窮窮你老母咩

你都好井底下 用bloomberg=人工高?

做fin好窮
一定係咁

做fin做ibank人工一定高過地盤? 你唔好玩啦

Apple d野真係好撚化學

用某啲牌子等於有錢人的概念
成身名牌一定身家過億

你自己on9關部機咩事

on9就咪用電腦啦。

樓主本身都已經係一舊飯

請問你係咪當咗自己啲頭皮做米

高汁

睇標題以為係apple又犯大錯

入到黎原來係用家問題

五筒扮四筒？

User problem

Apple嘢你放粒小米 抵撚死啦

Imac都可以唔洗

有幾難？ 朝早briefing 講一講，茶水門口再貼住你個柒頭就得

第一次見下聯

有道理

睇嚟樓主唔係窮撚而係弱智

試過差不多原因整爆個mon
跟住天才bar條友幫我諗左第二個原因免費換左個mon去

真定假阿！！一粒米有咁驚人既破壞力

我都想知

好好用部MBA，畢業後買

用左7年，平時都少用，最多用黎搵工，呢排WFH個value大到覺得回哂本

我跌過幾次都好洗好用冇事

小米隊冧咗apple

base model

人間一粒米